cyberpunk會遲出廠幾多年？

睇條gameplay 戰鬥系統 射擊感仲廢過division watch dog依堆

cd projekt係咪真係當左巫師戰鬥系統好好j好有畫面有晒打擊感 照樣整返落去槍game到？

咁早

佢會等到ps5出果陣就出

睇怕都似 gameplay咁鳩屎 水唔到人好似gta咁買兩次

11月，唔知仲會唔會遲

對馬鬼之魂都一樣

睇落真係無咩射擊感

不過
Cdpr 整細節同故事好掂
希望唔好失望
而且係第一隻cyberpunk 3A作

個射擊感真係死症黎 好似玩具槍感

遊戲畫面同Engine無乜next gen感覺, 打擊感真係普普通通
不過本身都係期待佢個城市夠大夠密集, 夠多地方入, 每樣事物都夠未來感/cyberpunk.

個人覺得個吸引點係玩科技
始終睇得戲多
依家可以用遊戲試下

同埋cyberpunk 畫面好重要
希望唔好失望

見到隻手唔想射

畫面要好似Blade Runner 2049個種感覺先有FEEL

隻手好膠

cyberpunk 2077

都唔知佢delay係咪同黑人有關

隻game好似幾多黑人元素

依d game無歧視既話 點整啊

真係唔知

我好記得佢之前實牙實齒講到唔會再延期

爆完黑人單野無耐就延期

屌佢老味 我上年已經預購左

呢隻野擺撚到明又係雷聲大雨點果啲 搞咁撚耐一定唔撚好玩

巫師3都推遲左兩次

GTA5都推遲左兩次

所以我一早就覺得佢無可能準時上到 邊有可能整得咁快

終於有人講
射擊感好似Deus Ex
搵隻好啲嘅槍game抄下啦

cyberpunk 咁吸引gamer但係從來無代表作
大家覺得cyberpunkgame 製作有咩最難

巫師得劇情好J
戰鬥系統垃圾
cd projekt居然學人走去出fps一定失敗

唔知係咪我打槍game多過其他game
我覺得Witcher 3打擊感>Cyberpunk 2077射擊感

我諗佢地唔會想錯過年尾holiday season同埋新一代console首發嘅銷量 11月應該OT死都同你死出黎

Deus Ex咪代表作，其實FF7背景都算係cyberpunk

其實真係唔知點解要做fps

佢地整game其實不嬲都係故事掂 系統就麻麻地

希望個世界夠多INTERACT玩下

希望佢地戰鬥系統做好d啦

影視最佳代表 銀翼殺手同攻殼
最主要係你個故事想講咩先有難度
如果整到出黎又好似gta咁黑幫打打殺殺既話 好似浪費左

我覺得呢間優點在於遊戲內容多 故事都唔係好特別勁

近期有隻Disco Elysium，劇情類，極大量文本

邊隻game射擊感正？

Deus Ex，垃圾

ff7其實算Cyberpunk
好似body modification，同科技溶為一體係Cyberpunk嘅精神
另一個point of view係ghetto economy and capitalism嘅extreme poverty
好似battle angel alita 就真係勁cyberpunk

我估會有一堆人玩得耐會暈

cs. cod bf. division依堆都好過佢
佢條gameplay太差

因為好多detail要喺第一身先睇得清楚

利申無3D暈眩症

又delay?

11月

老賽講 佢家陣咁整係易整d 可能係有依個用意

諗番Witcher 1-3 我自己就唔會抱太大期望

First person同 third person應該係兩個in-game model嚟
我擔心modder整third person 會勁煩

家陣d廠可能靠晒預購d水黎出糧 間間都開預購 又delay 1兩年

CDPR死忠here

唔怕啦，真係雷聲大雨點小都無計架

有咩GAME可以有CDPR嘅級數先？
眼高手低無人predict到

射擊感好似同Fallout咁上下
個劇情夠掂都照殺
利申巫師騎馬騎到訓著
係因為劇情先玩到落去

騎馬我ok 戰鬥系統打卒打到想訓

到後期打卒就係口口口口口口口口口

每間廠都有自己叻嘅嘢
cdrp嘅game仲要fps我都係睇劇情睇多結果嘅啫

咁又係
無一隻game係完美
每個都有自己既特別 擅長既野

如果佢支援vr，開個mode可以用vr暢遊地圖已經好抵玩，就算劇情出黎係屎咁樣，都起碼唔洗浪費咁靚嘅背景如果呢條片係實機同設定

蠢驢造game會爛劇情真係難過EA唔出DLC

2013年已經出trailer
去到2020年都仲未有得玩

Human revolution好正wo

最新果隻垃圾

下
點都會落個盾啦
同埋用埋個陣

玩過一集

似潛行game多d

咁昆恩加口口口口口口口囉

玩過最新果隻，半個鐘都冇del左

shooting rpg射擊系統最似樣係咪已經要數到division

division. borderlands. destiny

望下格離 我真係寧願爛戰鬥系列好過爛劇情
格離真係一件精美包裝既屎

Division 1 重記得比班傻鳩屌到仆街
又話爆頭唔死射幾百發先打死人

但其他rpg斬人幾十刀唔死又唔屌

呢隻game跳level打結果好可能一樣
不過witcher個任務系統照計level應該唔會比你跳得太過份

咁出到黎會似ac奧德賽

我覺得witcher可以分人屍好撚爽喎

咁多負皮

witcher3戰鬥其實唔差 尤其係DLC既新系統同boss fight都幾好玩
用最難難度打吸血鬼同碧咸應該係全game最好既戰鬥

Warframe

應該斷月計，上次睇佢個demo 都已經唔差啦
Witcher佢都唔係遲咗好耐姐

其實係比TLOU2嚇到delay